當中國各大省城封關，香港就唔洗封了

林鄭計劃通！

會唔會行路都落嚟

如果死同行路落香港。。。你都識得選擇

封哂中央就會送大禮專機一批批運落黎香港醫啦

當年都支那人都夠膽遊水落黎香港

當年落來果啲對香港是有貢獻...... 衣家來果啲。。。垃圾都不如

屌佢老母西林鄭，用香港人條命奶共

以前支那人都夠膽死游水落黎香港
行路反而仲輕鬆左

係呀